New Zealand 留學人入

有無人收到風幾時會開返關？你地一個月開支幾多？計埋Rent